PS4 上網連線 router一問

最近換左pccw 1000MB
router換左Netgear R7000P
但ps4 Lan線插router速度測試不足100MB
係咪唔應該插係router到？

ps4 上網好似有限速 所以你幾快都無用

咁做Len線插ps4應該快過wifi連上網？🤔

我lan線連PS4有200幾Mb，樓主連100Mb都冇會唔會係lan線問題？

舊版ps4支援唔到1000mb

得slim同pro

我係舊版，但都有200幾Mb

我舊版
500幾

你咩線呀

我聽完你講即刻開機試測速
第一次100幾Mb（可能啱啱開機未熱夠身）
第二次500幾Mb
第三次600幾Mb

我好耐之前測極都係得200幾Mb，可能部PS4經過多次更新後改善咗有線傳送速度

我個部係pro
問題係你地條Lan線係插落router定modem?

我係經router的，你check下啲lan線係乜線？

屌可能關條線事，都好多年前用落嘅
多謝解答

用cat 6線啦

題外話，自從轉左用khbn 1000 mb + r7000次次開ps4都要喺設定 wifi setup 整過先連到wifi, 會係咩問題？